覺唔覺啲自信豬西真係好撚好笑，講兩句妄想症發作

屌你老味照下你自己個豬樣啦

含撚都未撚夠班喇